除左開 肥婆 女人係雞 鬧肥絲 罵書面達人 要負皮呃正皮

仲有咩post可以多正皮

仲有歌頌達狗 屌高登
歡迎補充

窮人生仔正仆街
點解佢啲youtube片咁多人睇

全港最高質youtuber

讚樹枝少年嘅英勇事跡

自爆都冇用嘅
連狗會刪post

如果話自貼 我自貼過

你英年早逝

屌你老母

點解你成日都講粗口?

邊到有，人地好pure好true